係街見到鬼佬要走開 已經有鬼佬中左招

大家出街應該都見到好多鬼佬冇戴口罩

今日亦都證實左有鬼佬中招

據悉，本港今日再新增一宗懷疑輸入武漢肺炎個案，患者是37歲法國籍男子，有指他上月底與朋友到法國巴黎旅行，上周五返港，日前到將軍澳醫院求醫，今日初步確診。

佢地鬼佬個圈子聚埋一齊肯定唔戴口罩 隨時已經惹開晒 保障自己見到佢地 特別冇戴口罩個啲 記住一定要行開

推

仆街啲expat好多都仲係唔帶口罩

依家屋企樓下見到鬼佬就彈開，係常識。

香港隨時比班歐美白鬼害死

冇戴口罩的人才對

法腸港女

屌你老母 班笑鳩人唔戴口罩既鬼佬真係低鳩賤
特撚燈係你面前扮大聲咳之後同班FD係到笑 垃圾思想
支那又唔撚落力打 太撚和平搞到呢班人都ON99咁

香港白皮豬

目測香港會帶戴嗰啲鬼佬 通常有個港女老婆/或女友
又或者有港人朋友
獨來獨往嗰啲通唔戴口罩

講英文同講蝗語都要行開少少

white trash = mobile virus diffuser

法國人好鐘意奶西

white trash

奶西傳染

同濕吻

避到中國人，又避唔到鬼佬

去啲多鬼佬嘅地方會見到佢地全部唔戴口罩
無防疫意識 一個奶野就全部都中
香港人要自保

蘭桂坊高危

咩人都閃啦，重出街

返工或者落街買野冇得避

垃圾白皮豬

香港人要自保

港女：有洋腸 唔怕

點解仲會有人聚埋一齊 仲要唔戴口罩?

你去蘭桂芳望望

因為鬼佬多on9

仲有埋abc 只講外語 同鬼佬圈埋華人 都高危 佢哋不戴口罩

香港到宜家都冇大爆發
好驚比班鬼佬累死

唔好話鬼佬。識得好多香港人 驚歧視唔戴口罩

Agee

我啲同事一返到公司就唔戴口罩 勁on9
怕咗佢地

冇戴口罩嗰啲要避

其實可唔可以立法會要求政府立法要人戴口罩，避免疫情惡化?

樓豬讀完呢篇先開Po啦

蘭桂芳變武漢

精液會唔會傳播病毒？

......咩logic ?

正常見人都要保持距離

琴日喺街見到鬼佬帶豬咀喎

最近入愉景灣，十個有八個冇戴。

香港白人唔戴口罩會唔會俾人打

其實睇到好忟，成個歐洲就快變成武漢，班白皮豬仲有心情馬照跑舞照跳咁睇波開party，又歧視帶口罩嘅人，仲有班左膠一日到黑狂讃支那做得好又Thank you China，老實講句心㡳說話我覺得佢哋有少少抵死

港女危

認同，除工作需要外，切勿接觸西人

大部份香港街上見到嘅Anglo Saxon / Latin/歐歐洲人樣嘅都唔戴罩，好多仲大大聲講嘢/大笑，反而南亞/東南亞樣嘅就乖好多嘞

死鬼佬 到我地歧視返d鬼

講緊個比例

屌你啦 幾時有話佢地抵死
佢地好多唔戴口罩係事實
唔戴口罩好易傳染都係事實
所以要避開囉

White trash

班cracker好arrogant
戴口罩 又反駁咩有啲研究話唔一定防到病毒,戴左 都可以由眼傳播,咁你戴埋眼罩囉死都唔戴口罩，懶係衛生咁 話會洗手,但隨身消毒酒精都無,睇死佢地都唔會做到足,摸門摸電話 信用卡 錢 無咁易中招嘅

white trash滾返去自己國家 咪撚累香港人呀

White trash is going to ruin our home.

可以歧視啲白皮豬了

返工要接觸鬼佬果班小心啲

今晚蘭桂坊鬼佬中招笑呵呵

垃圾煽動post

冇d常識

expat兩個極端黎
我見唔少豬咀,亦見唔少無防備

係灣仔見到，都叫有堆鬼佬會戴返口罩!!!

好撚煩

之前避中國人就去啲多鬼佬嘅地方
依家又要避中國人又要避鬼佬

意大利超級市場都唔敢去依家
馬莎又係成間鋪都係無戴口罩嘅鬼佬

香港竟然係俾鬼佬累死 而唔係支那人

推！

但我一諗起第日全歐美都奶共就頭痕
亞洲自己圍爐算

好彩呢度我地主場，唔係的話鬼佬實harass 我地

唔好借機幫支那人講野
支那人一定係殺人兇手
不過班鬼佬唔戴口罩 我地自保要避開

又好似係
之前過年果排同大學同學食飯
其中有個條仔係德國人
佢都戴口罩

why not both

連登仔又話白人喺高等人種，
依家又變到只有自己先係高等人種

全民染病 適者生存

防疫上的確香港人行得最前

我見一半半, 有啲帶埋眼罩, 可能係國籍唔同或者嚟咗香港嘅時間唔同

係都見到無罩廢老彈開先啦

不過話事話,鬼佬係抵死
但而家最抵死係食洋腸果D港女
平時就懶係威咁
而家出事啦,HEHE
尋日先見到一PAIR
港女有戴罩,鬼佬無
但佢有事一定中招
因為體液都可以傳染

總有一瓣係左近

中環rip

expat唔戴口罩㗎

黑人都有戴， 暫時見到全部都有

我都覺
恨鐵不成鋼
歐美越嚟越廢
佢哋自身難保
睇嚟唯一幫到香港嘅得返台灣

中肺炎死左就乜等都無

我公司都係，以為公司有結界

聽到英文/蝗語都彈開一米
小心駛得萬年船

我見好多食洋腸既港女跟埋條仔, 一樣唔戴罩, 可能以為吞完鬼佬啲精, 增強免疫力

早兩日係街見到對外國夫婦 兩個都無戴

屌 睇到好炆
香港班外國留學生係佢地國家戴就唔得 仲要打人
但佢地黎到香港唔戴就得
垃圾人種

香港and台灣 都係
台灣做得仲好過香港

呢次肺炎將好多連登仔嘅白人至上信仰摧毀

避完支那人又要避外國人

香港有林鄭倒米

唔關鬼唔鬼佬 所有唔帶罩都要避

兩日前嘅卑利街（網上圖片）
咁次真係仆街了

又要搶口罩，又唔戴喎，咩玩法

獅鳥佢地啦

對返d鬼佬咳串鳩佢地

其實唔洗特別係某一種人 係同任何人都要保持距離
我理得佢大陸人 廢老 鬼佬 定同樓主思想嘅人
人地唔防我無計 保護自己 勤洗手 食野前後都消毒

樓主咁諗好on9 原意係好 但specific特定一種人就做撚多左啦

又唔戴套
奶撚硬嘢

唉 唯有自己戴口罩同勤洗手 保護自己先
好撚驚比佢地累死

屌，係中環最撚旺既鬼佬場返緊工

見鬼佬唔戴罩仲笑鳩人戴果啲
就大大聲比野佢地聽

咩uncivilised
uneducated
Too confident, sometimes naive

大大聲唔怕講

與所有人保持距離

一有唔帶口罩嘅白鬼即刻大嗌: fuck off, coronavirus
然後再彈開一二邊

播毒9日？？？！！！！

住果度都幾多。。。 點避

可能暗黑兵法
想多d廢老死
可惜香港人太好人
派口罩俾廢老

或者影佢相

支那人同白皮豬都係垃圾人種
剩係識得攞香港人著數
死返去自己國家啦

一齊歧視班垃圾鬼佬

毒撚 屬 零風險群組

公司係外資 啲鬼都係唔戴罩

邊到見到都要彈開啦

中共落咗order, 用病毒殺死 香港人

老蘭大把啦

G9G

利園上星期有一單
呢個星期啲鬼佬都係9成唔戴

最弊好多呢啲鬼佬係公司高層，日日出啲email都覺得政府要人隔離係多撚餘，阻住搵食

佢地好鍾意笑9亞洲人戴口罩

要做文宣話佢地係white trash
因為佢地宜家唔戴 係睇唔起我地
我地要製造一個氛圍係佢地先係低人一等

鬼佬都仲講緊don’t wear masks if you don’t need
佢地覺得中招先戴口罩
有洗手就得

何柏良講得岩 真係睇下邊個笑到最後

中環7成鬼佬唔帶罩

啱啱又見到個鬼佬唔戴罩

係見到邊個唔戴口罩都要避開囉
呢個時期都唔戴口罩嘅人
肯定無個人衛生觀念
成個人都係病毒

想同佢哋打車輪

唔係想佢地死
大家一齊戴口罩冇事就最好
佢地又唔係冇錢 香港又唔係冇得買
係都死唔肯戴

東南亞多數工人姐姐 啲雇主要佢地帶

應該要私了啦屌

學佢哋咁樣打鳩佢哋得唔得， 指住佢話佢係virus 跟住打鳩佢

Foodpanda 又係好多唔戴口罩。

呢位巴打鐘意食鳳眼咁偏啊

見到支那人我都彈開

講真. 係香港比鬼佬笑鳩? 主張HIT AND RUN
唔出手都要出口

煲大個反華情緒又好, 為面子都好

出街有啲醒目鬼佬一月已經戴口罩
不過都係少
依家多左好多

真？
如果香港鬼佬疫情大爆發會証明俾班外國smart ass戴口罩係有用

埃及旅行嗰個都係英國鬼婆
佢哋本身圈子就細
其實真係幾危險

真 我自己都成日經過
(不過唔會咁玩命走入去影相啦)[sosad

其實差唔多晚晚都咁

港人帶口罩比人歧視，香港我哋地頭，有冇可能一見鬼佬無帶口罩就指住佢、望住佢，唔好話歧視，呢d叫自救

近幾十年太和平，變到連現代以黎尊重事實既價值都唔識珍惜係天擇底下佢地係最先被淘汰嗰班

台灣政府>香港政府
香港民間>台灣民間

港女咁中2食洋腸 高危

其實要

美唔會嘅

唉 香港人咁辛苦反送中抗疫就係為左俾佢地夜夜笙歌

世界好大，邊到都有on9
亦有班鬼佬係根本買唔到口罩
因為現貨一早已經畀亞洲買哂
而口罩主要生產地都係亞洲
但佢地會買水買糧食買槍

push

但又有啲係跟住佢既ABC都唔帶
懶係上等人咁

住埋喺香港都仲咁輕率，抵死

我公司啲鬼佬都唔撚帶

ABC不嬲當自己鬼仔鬼妹 又點會戴

識個鬼婆避肺炎避到美國
佢話一盒一百個口罩炒到一百蚊美金

咪激起民族主義啦屌
遲D個個憎哂香港無人Stand With Hong Kong
做多D英文文宣話比人知戴口罩係有用好過
以往做個D都無針對過Expats

仆街,我住嘅地方都有鬼佬.

有無統計年齡
外國傳入個d見到有好多都幾後生， 20至40壯年
大陸本地感染既就多數50幾以上

d鬼佬又係一班白痴
大陸仔就話信政府中
d鬼現在還傻下傻下

經過啲酒吧好似去死咁

最期待嘅畫面出現啦

行過大角咀 匯豐 隔離d酒吧

鬼佬仲好開心咁 冇罩傾計

認真勸好過歧視,而家做歧視隨時人哋當我哋係中國人嗰個level

我公司個D唔戴, 仲話我地d local好paranoid

公司鬼佬同事岀埋warning都死唔撚肯帶口罩

廢老vs鬼佬
究竟連登仔驚邊個多啲

講真白豬唔戴口罩嘅比例一定高過廢老

周鈫琦會唔會再下一城

中環/灣仔成班expats打真軍周街走
就算上到office範圍搭lift都係見唔夠一半有戴口罩
Cls 移動計時炸彈黎

人哋係高級人種有乜問題

連登仔係咁

在公眾地方戴手術口罩，其實保護別人遠多過保護自己。要保護自己，就加入豬咀P100/P95+眼罩PPE行列啦。

不過，身體任何感冒輕微症狀，就唔好戴豬咀嘞！

問題係會傳染到比我地囉仆街

咁又點
鬼叫我哋低級過白人

係咪英文文宣唔夠

一早應該見到個冇戴都要全城圍屌

班鬼佬唔戴口罩

而家到香港人歧視白皮豬

白皮賤畜除咗最叻嗰0.1%精英都係低端人口，班低端白豬應該全部絕育

老蘭果班死鬼佬

真係唔明，鬼佬喺外國打帶罩亞洲人，咁點解我地喺自己地頭唔打鳩番唔帶罩嘅鬼佬？

因為有班傻閪會咬你破壞國際戰線，五毛分化撚

唔戴罩都係仆街,不論國籍

要好好保護自己 見有人冇戴要避開

不嬲見到唔戴口罩white trash都會彈開9尺遠

但無錢嗰d點算

快d 返澳洲喇求你, Aus big 4 需要你

點解熱門可以連一個post都冇

唔知大家仲記唔記得梁凌杰烈士呢？

收皮啦on9仔

pppp

UNW 係咪最強，你講

商學院的確係
尤其a&f

班人咩構造 完全係平行時空 抗爭定肺炎都影響唔到佢哋

宜家係deals 做成點，辛唔辛苦

都唔明你嘅，咁勁秋返黎做乜，為咗唔駛自己煮飯咋嘛

我好彩一般般
不過諗住轉返落去audit
或者去新鴻基做

Deals 唔做，做audit , 我要聽大佬你解釋一次

為咗有車揸陪屋企人朋友
同埋香港真係好方便
我愛香港

Audit學到多啲野
exit opp 會再大啲
人工方面跳出去再高啲

不過都係諗住未必實行

澳洲你夠有車揸, 做乜啫, 你100 miles 都得喇係嗰邊. 最近考Cpaa 定點

咁wok , 你ready 咩

你想向個推緊反蒙面法的垃圾港共講呢d？

澳洲冇車揸
去外國係讀書唔係嘆世界好冇

我連用錢都好少當其時點會仲買車

中招個法國佬係Sephora創辦人個仔

Source: 立場

So
捱下有咩所謂
呢個世界有不勞而獲嘅咩
醒下啦

呢班白皮豬真係要屌

啱啱行過PP 當面屌1隻白鬼拖賓white pig, wear your mask

佢呆撚左

大家都要睇實屋企個姐姐有冇帶口罩呀

香港地不嬲都係白人主場
你落蘭桂坊就知

連登仔唔會接受現實
根本鬼佬就係高級人種

我地要話番比佢地知

華人本土香港人先係主人翁

開佢地波屌佢啦

唔趁而家個時勢發圍搶番主導仲等幾時？

收皮啦
鬼佬永遠》all

up

澳洲反而唔揸 你香港架波子點上100 miles , 邊有freeway , 咁孝順嘅突然

點樣完全唔出街呀on9

我屋企人香港冇porsche

你d manager 係咪白人

Nope

見到鬼佬 等於 聽到人講普通話

要即刻彈開

唔信, 有錢仔扮窮, 架rover 呢

得喇 幫佢地含撚啦你

冇porsche就唔緊要冇其他車嘅
唔好黎個先入為主
你起下底睇吓我po過乜嘢車先
不過實有人話我係sales狗

抵你哋俾人歧視

你擺班廢物白皮上高位，自甘作奴

唔知邊個被人歧視

班冚家剷唔帶口罩你仲幫佢地⋯

全世界學佢地唔帶口罩就唔洗比人歧視⋯全世界冚球剷姐

而家d鬼佬隨時危險過大陸狗 唔撚戴口罩架佢地

on9仔 你賤你事 咪野埋我地

咁但係人哋天生出嚟已經係高級過我哋班亞洲人呀嘛的確係

所以有陣時班鬼佬唔幫佢哋係抵死
又要求人哋但係又要笑鳩佢哋

同意 仲要當街屌d唔戴口罩

仆街，啲鬼佬一個中出十尻幾個賓印sp，啲賓印仲要唔戴口罩集體野餐尻叫跳舞。禮拜日我呢頭返工好多賓印出入買野，目測10個得7個有戴 mola mola

達爾文抗疫大法

仲有堆港女去蘭桂坊比鬼佬中岀

Sales 乜狗, 係人都知你UNSW A&F Big 4 型男

尋日見到有鬼佬去OK買野都有戴口罩

邊撚度高呀級呀？
白人全部都係高級的話
你快撚D飛去歐美幫貧民窟班白人奶腳板底啦
奶撚完你就吸收到人地嘅精華升lv 嫁啦

依家多左係歐洲轉入黎！

唔係white trash 都唔會來香港

Failed In London Try Hong Kong

真心最撚慘係，人響外國想戴口罩有時真係唔敢
真係驚俾人打

亂入 點分anglo saxon定歐歐洲人樣

但係實有班無知戇鳩連登仔㗎嘛
有次上去同屋企人收樓突然之間俾人話我係AA狗

高級人種全部大爆發

封歐美關未呀
唔排除有鬼佬黎香港避難

你賤咋
唔關香港人事

721831101111

D鬼佬出完街 唔沖涼 唔換衫又唔除鞋 照行入屋 照上床 第兩日先沖 涼 咁撚污糟 唔爆發就奇啦

White pigs

去一轉瑜景灣會發現去左平衡時空，九成人冇戴口罩

同問

Same here. Dim suen.

認同，鬼佬圈子可能爆緊。

A

可以睇下chaotic hong kong expats
好多本地鬼都笑緊

然後喺Twitter講句武漢肺炎竟然可以比佢地話racism

What is 高級人種？一見人戴口罩就歧視你，佢哋自己搞到成個歐洲變成武漢，咁弱智仲叫高級人種？

應該要見到呢班人就運路行，等佢哋返去自己國家同返班同鄉講，話香港人唔歡迎佢哋，咪撚嚟香港

佢地真係好多都冇帶，反而南亞有帶

有冇得cap嚟睇下 private group嚟

鬼佬：無病唔駛戴口罩，唔戴！
然後隻病潛伏左好耐先確診
無病徵個陣傳左俾幾多人？

見人唔戴就彈開架啦，唔通見到非洲同支那樣就當無事？

樓主都on9

青好波

我就係要對佢講呢d, 將政府的矛盾拎上去講，點解覺得冇用就要幫佢洗白唔放上台講?

又或者睇下IG

見到了thanks

政府立緊蒙面法肯定推唔到，放上立法會只係要突顯佢地的矛盾

見到啲唔戴口罩嘅鬼佬好想喺佢隔離扮咳

今舖一定要割席架啦同鬼佬
根本仆街黎

洋鬼子要死番自己國家死

鬼佬唔載套中出d港女
應該成個老蘭都社區爆發

咳到自己就打9佢

係咪得我覺得係曲

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

鬼佬logic: 我自己冇病, 點解要我戴口罩
我地logic: 我自己冇病，但唔知自己係咪帶菌者，為己為人戴返口罩

我發覺好多食洋腸嘅亞洲女子都係唔戴口罩
當然係有例外

對於港島鬼
住係新界 西貢 黃金海岸 個啲鬼係咪奇葩

其實行過見到佢哋唔戴口罩，即刻誇張到行開幾步。
再唔係就name and shame佢哋，大聲兇佢wear a mask!
咁先嚇到佢哋

香港人屌香港人就兇狠，見親鬼佬就縮埋一嚿。公司有鬼佬同事都唔敢鬧，但一見香港人同事啲說話有咁難聽得咁難聽。
如果唔係次次黃種人連開口講句英文屌人都好似攞命咁，見鬼佬就縮埋一舊，啲白人點會笑黃種人。
同見到黑警一樣，佢叫你行就行、企就企，咁班黑警梗係越嚟越放肆。

屌曬喺香港唔戴口罩嘅expat老母
我理鬼你喺外國戴唔戴
你唔著衫出街都唔關我事
嚟得香港就入鄉隨俗
成班自私L

屌 今日嗰幾單鬼佬都冇填表講自己返嚟前已有病徵虛報唔拉都要罰錢啦

但佢有派口罩俾廢佬喎

我點recruit 你

呢啲係天生出嚟嘅

去啲咩expat forum屌柒佢哋
Here’s HK. Respect our culture! You’re not welcomed if you don’t wear a mask!

快啲鬼佬圈大爆發啦

係時候打鳩佢哋

無眼睇

有時hm off 悶悶地中午諗住人少少落酒吧食個lunch
一落到去勁多退休鬼佬

白人始終要為自己既天真而付出代價

食你老母咩 你估條條女都好似你老母咁淫賤

on99 班外國人其實真係冇我哋諗得咁有獨立思考能力

屋企樓下花園幾個鬼佬唔戴口罩大搖大擺咁行

仆街啱啱搭地鐵前面有個法國佬

幾時私了班白皮豬

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

灣仔高危

白人用天花幾乎殺撚哂南美人

今次死九成白人先係有天理

銅鑼灣啲鬼妹全部唔戴
你地話幾撚離地

[行動post] (網上集會) 3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告

But we earn way more than you do

但唔好累到我地啦diu

有冇得香港人歧視番佢地逼佢地戴
畢竟佢地係少數

推
我次次見到佢地唔戴都勁誇張咁跑開+睥9佢地

茶水阿姐厲害

中環返工既朋友小心

今次過後香港人比白人更高尚

仲要邊行邊食煙係撚咁咳唔戴口罩

我明 係外國保護自己都要比white trash 恰 突登係我面前大聲打乞痴同咳

去士丹頓街行一轉，啲bar幾撚多人

連登仔邊有標準

我之前經過見到都會即刻避開 +即刻戴帽/眼鏡
唔係突登想歧視但我唔想中招

啲白鬼真心垃圾，見親都唔戴口罩，試過幾次望撚實佢地都仲要好自然咁撚樣

我大叫fucking idiot, wear your mask

搭乜撚黨鐵阿

成幅圖得6個帶口罩

You’ll die faster than we do

個個都好似你咁識諗就好囉
如果好似你咁識諗就唔使等到依家先開波啦

其實我真係想
唔知點解對啲運動型嘅鬼妹腳板好有興趣
快點虐待我

推
所有講支那話同堅持笑鳩香港人戴口罩嘅鬼佬
應該接受香港市民嘅自主消毒及隔離措施

包括但並不限於
1. 彈開幾米範圍
2. 眼神壓力（怒啤）
3. 喺佢嘅1米範圍之內狂噴酒精消毒液

係升呢到嘅話我就唔會講天生出嚟已經高級過亞洲人啦

高級？
邊撚到高級
啲死白鬼有料嘅話就唔使黎香港
經過反送中同埋武漢肺炎
覺得香港人先係高等人種
12月尾一月中已經開始戴口罩

喺歐美比白皮豬歧視香港人帶口罩嘅冇嘢好講
但係唔該喺香港自己地頭見到有鬼佬唔帶口罩嘅大力啲屌
班白皮豬遲早害到香港大爆發

清 講得啱

塊閪地癡撚住中國都唔過200確診
真係算係世界奇蹟
多得有一大部份香港人都自律帶口罩

見到就屌柒佢哋！

坦白講，班濕鳩歐洲國家搞成咁，唔撚抵可憐，都唔好講重有班死鬼佬奶支

We will see

上星期係深水埗先見到個鬼佬全身臭到怨又唔戴罩

認真
將軍澳甚至搭地鐵見親d鬼妹鬼婆都有戴口罩

香港人應該歧視鬼佬佢地
都唔知佢地乜撚野思想
覺得帶口罩ON9
依家佢地國家仆哂街
低撚死

老實講，以宜家白人咁on9嘅程度，即使支那病毒殺唔到佢哋，遲早都會比中東嗰班伊斯蘭文化征服，一個係快一個係慢咁解

屌你老母死你去啦，生死存亡關頭仲講呢啲。
不如你招呼班鬼佬去你屋企同你老婆老母開場sex party先啦